---
title: Leerdossier feedback + prototype
date: 2018-05-29
---

Er was vandaag een uurtje waarbij je je leerdossier kon laten controleren. Hier had ik mijn twee gemaakte starrts uitgewisseld met een meisje. Vervolgens hadden we elkaars starrts nagekeken en hier feedback op gegeven.

Hierbij heb ik als feedback gekregen dat bij ideevorming bepaalde zaken ontbraken zoals feedback, workshops en een reflectie die niet klopt. Bij samenwerken was dit soortgelijk. Het was goed dat ik hier naartoe ben geweest want nu heb ik een veel beter beeld over hoe ik mijn starrts moet formuleren.

De rest van de dag ben ik alleen maar bezig geweest met het afmaken van het prototype.
